讀文科好想死

gpa又低
我咁垃圾
生存簡直係社會敗類
身邊所有人都過3 自己得個2.9x
個個都話你讀d嘢咁易 唔係唔過3掛
我好垃圾

分數同將來無關係，唔使太認真，爆4代表咩？算吧啦

分數代表我將會好難搵intern 又報唔到master

巴打你year幾先？

過黎讀理科囉

咁你有冇努力過爭取成績先?
唔通唔讀書仲想高GPA?

文科諗呢d做乜 讀得開心咪得

出黎冇工開先係最大撚鑊

"相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我諗讀得文科都係為興趣，讀得開心咪算啦，又唔係想讀phd

咁小事就想死 讀完出到黎仲想死呀

文科搵工選擇少 可取代性高 人工自然低 分分仲慘過ive

望住啲讀ive 水電果啲 做多兩年 人工實高高你